收皮啦 個撚個連登仔剩係識講樓價跌

首先 而家香港中招⋯⋯仲好心情諗買樓 係都諗點樣喺港共政府嘅領導之下 自救我城先啦

同埋就係 唔撚會跌呀唔好再FF 首先今次香港唔係全球最嚴重嘅城市 市民無須移民 因為去台灣日本都唔會好過香港幾多 源頭係喺武漢 而其他城市都有人中招

如果要跌到咁誇 係要全世界嘅人都對呢個地方極恐慌 而呢個地裡面嘅人會不顧一切逃走 今次武漢肺炎去到呢個地步嘅地方只有一個 就係武漢 今日嘅武漢就係等同17年前嘅香港

所以眾巴 想賺錢就而家飛上去武漢買樓啦 我肯定你最少賺幾千萬 甚至幾億 可惜...你為咗條命唔會咁做但正正因為全世界都唔會咁樣做你先會有發達嘅機會 呢個就係金融同埋經濟 如果你同常人做一樣嘅嘢 係唔會有機會賺錢 所以依家連豬個個都話買樓而你又真係咁傻去買樓 係唔會賺

其實見到港共政府咁L樣，留返筆錢移民好過啦！

只要攬炒